有時間入黎聽下細良分析

Sad but true.
香港人今次真係唔輸得，我地已經無任何既退路
香港人，反抗！

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？